## سناریوی مدیر پروژه

* مدیر پروژه وارد پنل کاربری خود میشود
* میتواند بر روی اعمال فریلنسر ها نظارت داشته باشد
* کلیه ی دسترسی هارا در ویرایش اطلاعات فرسلنسر ها و مشتری ها را دارد
* به تمامی اطلاعات اشخاص دسترسی دارد